挽tinder既人咩心態？

分左手之後身邊既frd都叫我挽
重點係完全唔會幻想到佢地會挽
對佢地好失望lo

屌你老母

我想挽你老母多啲
死返5P OK?

禾地蘊sp關梨撚事牙

TMD 94狂

你老母幫我挽鞋啦死5p仔

真心咩？